"Ze kunnen nauwelijks bewegen," zei ik.
Ik begon haar en mezelf te troosten door alles wat Ogilvy had te herhalen vertelde me over de onmogelijkheid van de marsmannetjes om zich te vestigen op de aarde.
In het bijzonder legde ik de nadruk op de zwaartekracht moeilijkheidsgraad.
Op het oppervlak van de aarde is de zwaartekracht drie keer wat het is op het oppervlak van Mars.
Een marsman zou daarom weeg drie keer meer dan op Mars, zij het zijn spierkracht zou hetzelfde zijn.
